有冇HIACE巴打

而家用緊Yokohama既呔
落雨天耐不耐就會跣呔
有冇邊隻呔咬地D
甩尾好淆
感謝

用車軚人

係邊隻款
我個spec係 215 60R17

貨van頭重尾輕避免唔到
一係放重野係後面

Maxtrek majoris 215 60 r 17， 半r胎，乾濕都好咬

不過你預大約6萬公里玩完

利申：用緊第二套

唔該巴打